不互屌 係要一齊檢討

大家想一想死去嘅烈士
送頭幾百手足前途生死未卜
仲有一班響醫院⋯

唔想大家重蹈雨傘覆轍！

所以求求大家不互屌
而係要理性檢討！
我地會一次比一次進步

不互屌
係要一齊檢討

無忘721
無忘811

自推

自推十次

不互屌
係要一齊檢討

無忘721
無忘811

大家都係手足 be humble
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

我愛大家

不互屌
係要一齊檢討

無忘721
無忘811

義士要做情緒管理

要考慮行動後不同後果

唔係話唔做，但要做得最好

唔想步雨革後塵

不互屌
係要一齊檢討

無忘721
無忘811

推

聽日再去機場！！日撚日去！！直至818

今日衰衝動，不斷進步

機場只玩和理非

不割

光復香港，時代革命

贊成，今晚有檢討空間，但不能割蓆，更加唔可以自己吹失敗風

不互屌
係要一齊檢討

理性檢討

討論下

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
夠多人 有理性 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下

推 檢討好重要 一唔齊心就玩完 兄弟唔係condom

幫推 冷靜 理性討論

對！
香港人咁聰明
一定會一次比一次進步

要休息一兩日先再決定行動
行動太多，消息太多，無時間消化局面

慎防以後有黑社會混入示威者
以後邊個好似今晚咁勁衝動叫極唔停手
就拉走佢撳住佢

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

愛大家
唔好俾人化分

不互屌
係要一齊檢討

無忘721
無忘811

互推 721 811

Push

稅局都道得歉，唔會機場唔道得嘛？
警察唔道歉，政府唔道歉。作為對家更應該道歉，因為無恥政府致遊客驚慌，深感歉意。道歉都係一種承擔。

呢2個月一路走來
大家都好攰好嬲
完全明白

唔會割！！！

不互屌
係要一齊檢討

無忘721
無忘811

我覺得大家和平坐係機場

唔洗捉鬼

邊個突然起哄邊個係鬼。就算係鬼都唔洗捉，唔洗理佢。

放條小路俾旅客走。

希望無清場 聽日繼續。

要set軍規，我哋唔係白衫/黑警。我哋是要對準政權，唔好傷及無辜！

要set軍規

光復香港🇭🇰時代革命

不割蓆 不篤灰 不互屌

不互屌
係要一齊檢討

無忘721
無忘811

尊重在場決定
希望大家會理性討論
一齊進步

我建議聽日入機場嘅人，可唔可以揾一班人去主動幫手或者解答有機場入面未飛到嘅乘客，例如check in area, airline service desk 等等！
利申:前機場地勤職員

大家唔好憤怒支配
要冷靜思考，五大訴求，唔好阻住旅客上機
唔係好反感

我都覺

有一部份人太過衝動

唔理後果，打左先講

打完之後又點？

完全無諗過之後應該點

我啱啱睇直播，帶頭嘅來來去去都係嗰3個

到底係唔係鬼？

btw 如果下次現場睇到有手足太過激動，希望大家可以阻止下，必要時帶開佢冷靜下。

一來可以防止d 鬼搞事，又可以防止手足做錯事

機場主要和理飛
唔好再捉鬼
唔好圍
冷處理

狗記招都話，會僑裝成唔同嘅人
共狗話，我哋係恐怖主義

唔好配合佢哋個劇本

岩岩比人打個強國記者已經極速封神

呢段新聞極速洗版 「他被綁後說：“我支持香港警察，你們可以開始打我了。 ” 」 分明係安排好晒，聽日就傳到外國話示威者打記者

呢次點拆

agger

一來可以阻止d 鬼搞事，二來可以叫d 手足冷靜下

唔會割，但真係要冷靜小小，唔好比情緒控制左自己先

鬼真係捉唔晒
以前鬼影響唔到我地
因為大家有信任 夠團結
如果而家大家心中有鬼
鬼唔出動響警處食花生
都可以令我地四分五裂
中共最叻人民鬥人民

唔通要再一次雨革咁失敗？
我地輸唔起
雨革失敗後都頹左好幾年
想像唔到呢次失敗後香港會點

我地要贏呀

不互屌
係要一齊檢討

無忘721
無忘811

仲有五大訴求？